呢場波證明左睇回帶嘅重要性

法國隊

幾撚好喎

下面啲comment咁多人反對
公正好多喎

nba都有play back啦

得某幾隊嘅球迷先會反對嘅姐

都痴撚線
如果最尾d越位波唔撚入咪唔洗回帶
一場有幾多次先得架

但公平好多喎
試諗下你捧個隊奮鬥左成季到決賽先死係呢d人為判決手上會點

無吹左有果啲點計
又唔可以做埋個攻勢去

呢場上面有play black睇之後講個結果比球證聽?
如果無改判決就1-1

法國隊
-> ->
-> ->

應該入波先會睇

西班牙

-> ->

-> ->

求將來巴塞版本

-> -> -> -> ->

要回帶我諗要增加人手, 可能大賽先會有

紅色situation真係無計
但入波有得上訴
點都好撚過宜家啦

最好12碼同紅牌都要replay

球證犯錯係足球既一部分
呢啲logic根本就on撚9
完撚全係歪理

我地曼年一早有曼鏡喇

我曼領先世界20年

乜獌聯踢波有越位呢條例嘅咩

對面有

對面每次進攻就係越位

打老虎
其索尼又犯咁錯 之前都有